Netflix snowpiercer

啱啱睇完S1，點解咁正連登冇人提？？？

明明已經有兩個po

正？

垃圾到核爆

第二集開始就好悶 變咗查案mode

自己睇唔到就話無人提

套野好垃圾

好多bug

之後每一集越來越緊張喎。。
女主角有演技又有氣質

係，不過純粹娛樂幾好睇

邊撚到正
垃圾到睇第一集已經覺得悶兼on9

美劇好多第一集都悶

Dddd